其實民鬥民有咩可怕？

認真問，呢方面無乜了解
見d人成日驚民鬥民，又話對準政權
其實佢地想民鬥民，咪同佢鬥過囉
工聯會搵黑社會打人？
打9返佢囉
唔係咩？

利伸：愛國愛港，純粹討論緊67暴動，行路唔會仆親，唔會自殺

打佢無好處

人地爛仔我地斯文人

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

還擊黑警咪又係民鬥民
而家藍絲係去幫班狗打人呀，你點兜開藍絲同狗去推冧淋病呀？

左膠先驚

理性諗一諗
手足做到呢一步 呢個運動一定更難行

打壓越大反抗必然越大 呢個亦都套用喺對家身上 加上佢哋負刑責嘅機會畀我哋細 對方可以更任意妄為咁斬我哋

如果對方攞武器 自衛係應該嘅
但如果對方冇武器只係用口鬧
係唔係都私了會引致對家都有產生仇恨
要對付黑警嘅槍已經難頂 而家仲要加埋藍絲嘅刀？

我唔想手足為藍屍而犧牲

唔好樹立更加多嘅敵人

一班為錢，一班為理念，結果其實好明顯

咪就係你呢d人搞到手足比人打

一陣佢派支那13億爛命同你鬥 點鬥呀

支那靠呢樣起家，再從中撈油水、搵者數，總之支那用既策略我地都唔好跟、中計就得

係囉其實我都係咁諗

有咩分別

你打機一野可以打爆個大佬當然好啦
咁但你佢左右隔離d怪獸阻住晒，係咪要清左佢先

大規模民鬥民就意味抗爭走向失敗, 因為抗爭一方的能量會嚴重受損, 就會無能力迫政府做任何野, 而同時政府一定會站在藍絲一方, 使抗爭形勢更惡劣

到合適時機就一下收割

禮崩樂壞，回歸人類天性解決方法。

佢用垃圾消耗你啲精英，蟻多摟死象，
又可以做謠話你攻擊無辜市民，等你失民意，
之後執手尾，一齊清算，大清洗...
我都係講文化大革命嗰陣咋...

睇番當年中共文革用民眾鬥民聚
令知識分子末落
唔敢再有反對聲音
望下依家啲中國人幾無文化同教養
就知個惡果係咁

而香港班無點讀過書嘅弱智仔正正做緊當年中國文革式批鬥啲後生仔同知識份子

世界末日。

民主係多元社會，可以容忍唔同意見。

煽動兩派對立，政府可以一邊話黃絲無人支持，一邊聯同少數藍絲解決黃絲，又話有民意支持，係毒招。

其實所謂的民眾鬥民眾唔係指用大多數的人民鬥死小部份人民咩？

誰大誰惡誰正確

藍同黃本身咩都唔做都已經有仇恨

係咪任何時候都有二百個隊友同你打機？

我係怕個注意力分得太散
俾隻小boss走甩

[1114新戰況] 獨裁政府新策略

泥漿摔角係傷唔到看台上㗎政府

戰爭時期，斯文人仲賤過爛仔

是 但學歷低的人為大多數人

嚟呀，逼我地全民勇武
到時和理非都拎埋武器出街
就係鬥人多！

激進勇武全面進場
手足自己獨立思考
上少d兒登
諗下曾幾何時有十幾廿個post
加幾千個留言 鼓吹殺狗
結果得一名勇士
就知十個有九個係冷氣軍師 食花生mode
自己唔做 推人去做推人去死 極賤格
你地安危永遠係第一

呢個時勢冇得斯文

政府甩身 yeahhhhhhh

因為同政權核心棋子一命換一命, 你只需要2X幾條命
同民眾一命換一命, 你需要幾十萬,甚至過百萬條命
你慢慢玩落去啦, 冇得玩, 成本太撚高

我怕左膠多d

講真你唔打殘班愛支狗

你一世冇可能真正自治

好似韓國魚班人咁

個班唔係民眾
係中共政府收買嘅僱傭兵

我諗個分別係打大佬前面啲小怪同不停打野怪嘅分別，民鬥民應該係指係野場不停搵怪打。但野怪respawn得咁快係打唔曬嘅，只會消耗血同魔

鬥完邊一個贏都無著數，鬥完呢次下次又會有第二樣嘢鬥，有機會係鬥商家佬，鬥完就鬥你唔夠忠誠呀鬥吓鬥吓遲早一定會鬥到自己。

根本呢個概念就戇鳩
佢哋企得嗰邊就係制度嘅一部份，陣容由頭到尾得兩個
根本唔需要仁慈

好似hunger game咁, 每個區互相廝殺, 等你哋個位左眼前嘅仇恨而唔得閒對抗政府

原來你就係阻人左膠

可怕既係佢打你唔犯法 你打佢犯法

大大個工聯會係度
驚佢有腳咩

我本身由斯文人變到好爛仔
真係俾政府逼出黎

利申做開Gym

如果共狗要鬥爭，我地就要鬥到佢十八代永不翻身

得益得支共同港共
損失係香港人

最大問題係內鬥內耗
我地明佢地暗 好似今日咁專搵少人地方郁手

冇問題，總有啲瘀血要清下。

我地係私了人喎

已經唔係以前 民鬥民喺香港係唔work 因為自己人多過果班紅衛兵好多 打幾下都收皮 除非佢哋放撚哂啲中国人落黎

到你話唔玩就唔玩咩 天真
一定要還擊

費事煩，佢哋收錢嘅，等慢慢乾塘

其實一定要大打一場，等佢地知道d 錢唔係易賺

你估收幾舊水，但係有機會比人打到爆江，甚至腦幹死亡，仲敢唔敢出黎

仲記唔記得d 麻雀館點樣被人搞到要貼紙支持5大訴求

年青人唔好跌落 民鬥深淵就真

如果以自保年青人未來/生命

必然要 係社會中 篩選

弱肉強食

非常時期除左咁仲有咩揀？

好多真心膠架

佢打人咪自衛
唔打咪由佢一齊佔馬路
我地民主就係會有唔同聲音，記唔記得藍我地係裝飾唔係裝修（反正佢地嚟嚟去去頂到盡都係得咁多人肯行出嚟

但重申打人一定自衛還拖

會冇咗外援呢條六合彩
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

武力其實冇咩可能贏
佢班大陸人一車車送上黎
手足嘅命寶貴好多

問題係 另一邊的民做咩都有警犬政府照住
大搖大擺周街斬同打人都冇問題
打唔過人就輪到防暴出場

認真,唔好再玩玩吓,而家一落單可能會無命

本身已經係敵人啦，
一早有手足被藍絲黑社會打到仆街
訓撚咗幾耐？
香港要光復，唔止係政府同警察
仲有鄉黑呢啲瘀血呀
721打後仲只識針對政權？

唔係民鬥民， 係民鬥民+權+警
你唔夠佢人多佢就斬你， 你多人過佢佢就出防暴
佢地既民係做dirty work， 你殺佢地既人，佢就做文宣，佢地對人命WFC
佢殺我地既人就乜事都冇

藍屍支那黑社會賤種呢啲全部都係社會嘅爪牙係港共支共嘅condom

即係你既意思係由得手足比佢地打？

推

1. 勇武行動會1000%失焦，需要清除藍絲，浪費己方軍力

2. 藍絲武鬥變得有組織，非勇武中學生非死即傷

無錢派今日D藍絲 鬼會出黎咩

唔著黑衫 就淨係睇佢打後生 光環不失

咁中共叫得嚟幫手嗰班，
唔係廢老廢中，就係見錢開眼嘅垃圾，
點同寫埋遺書上戰場嘅義士，
義士人數雖然少，但意志堅定，
視死如歸，
班廢物一見勢色唔對，
就淨係縮返入佢老母嗰閪到，邊有得比...

on9

大成本，零回報，就係咁簡單

不推文回覆

Agger
我地點都輸蝕
佢地人少少 由佢地行 唔好理佢地
得閒搞番文宣同自學技術好過

被佢打好多好處

民鬥民當然唔可怕，亦有絕信心贏同令佢驚
因為呢個對手根本不成氣候

但贏左又可以點？ 贏左就等於爭取到訴求啦咩？
講左好多次，任何時候，都要注意返個目標
而家係持久戰，唔係打一次架，打贏左就算

班廢老，唔理佢都擺唔長，根本唔應該同佢地浪費時間
呢個係共狗手段，浪費資源去理佢就係中計

當然，拎一兩件黎祭旗都係必須

係

本身係唔可怕
但而定實質唔係民咁簡單，係狗同佢地同一陣線

你d假設係無可能成立到

拉
對準政權，經濟民生壓力！
你打死佢就會贏？！

呢個係失焦嘅問題
做嘅野如果係打擊到港共嘅就一定係主線
咁民鬥民點樣打擊到政府

再講白啲，人地麥美娟就係見你打擊到要害
先派班散仔出嚟要你將焦點轉移，但其實佢地都冇殺傷力﹙對我地﹚
咁點解要理佢

所以呢個係目標同目的嘅問題，目標同目的永遠都好重要

仲拎光環 拎本詩出去擋子彈囉

因為大家掛住民鬥民, 唔記得要民鬥政府

民鬥民要贏就喺要睇民意
黎多幾次721就算土共幾惡都好佢地都唔會贏

連登太多帶風狗，民意歸晒邊都叫唔好
今次集會無事，下次再集會就打鳩你，打完閃無成本，乜撚叫對準政權，popo唔係政權？打手唔係政權？

係咪咁蠢咁都要講到明？
佢咪係要製造類似兩邊黑幫互相厮殺
黑警從中介入止暴既形象囉
當然挾帶私心混亂中打多你幾棍咁

武裝恐怖分子都唔驚，藍絲都驚？

你唔聽政府話做奴隸，啲藍絲已經嬲尻你啦，
你重要阻尻住佢出街/返工，
佢唔敢出手，所以出口咋，
你試下落單俾廢老圍，佢唔揼柒你，
所以鶳係有需要，不過唔好死人，
等啲廢老唔好以為得中共係最可怕

最直接既答案

古語有云：鷸蚝相爭、漁人得利

所以要將佢地消失

攻城為下, 攻心為上
完

點解唔係你個斯文人中彈

冇意思

有精力的話去鬥返政府

如果係民鬥民 就可以令到政府既壓力大大減輕
而亦政府唔需要被令 打壓為自由而戰既示威者

到時係民鬥民既亂世下
就可以大條道理清理班示威者...

因為好多手足 屋企都有個藍絲父母吖
萬一佢地出街同人口角比人香咗 咁咪

佢殺我地人當然冇問題

本身我地都唔多夠狗打，又點打藍絲廢老?開多條線只會令前線更危險，除非依家真係全面再升級，炸狗宿，炸支聯會，唔係都係打返主線先。
講緊sleeping dog

其實中年好多都大大隻隻 唔好輕敵

唔好再咁天真,荃灣唔記得咗拿,
而家唔係玩玩吓真係會死人,你堅持出既話200%要小心
一完成目標就走,唔對路未完成目標都要即走

邊個都唔想手足受傷，同魔警都唔會打陣地，咁同黑社會打陣地做咩，打得過唔等於冇手足會受傷，得一兩個出黎打人私了佢就話姐，八個十個攞曬棍打起上黎實傷，同呢d黑社會傷換傷絕對唔抵。

民鬥民 就會好似文革咁 再specific 啲就係用低學歷（通常高服從性）既人民鬥高學歷 （通常敢抗強權）既人民
當權者係隔離見到人民之間互相鬥爭 消耗資源同體力 去到某個時候就一野剷起曬 令自己權力得以鞏固

爛唔爛仔咪又係一種態度 佢要爛咪同佢鬥爛囉
啫係好似中學恰人果d垃圾咁 你惡過佢佢咪縮囉

agger

咁其實根本唔係民眾鬥民眾
只係搵黑社會斬人
人唔夠多 唔會形造到民鬥民的畫面
即係好似721咁 只係見到鄉黑斬人

不了
Ugly Win 都係 win

贏到就得，理鳩得你

啱

Yes

民鬥唔係問題
最緊要無時無刻都要對準政權

你地係咪真係想抗爭有成效？

唔反抗只會更多加入，同時前線更加危險，戰線人地已經開左唔到你唔戰，今日襯佢未成氣打殘佢，他日成氣就太遲鳥
講緊aoc，要襯佢係升城前打封快

agger
鬥撚死佢地仲好

你打唔晒係因為唔用範圍魔法。
你用同打狗同樣戰術力度武器，我唔信啲細怪會硬淨過狗

民鬥民擺明spin啦
明知都比佢spin?

而家元朗大馬路藍絲都係
唔知有冇不反對，如果有可以煲大
冇都煲得大

同埋佢地自制衝突，黑警就捉蟲，因為有不反對即係入佢地數
冇不反對唔嚴正執法都係入佢地數

民鬥民 -> point 5

exactly

因為讀過書既人真係有良知
打人都輕手D
睇班狗就知

會死好多人
會好多人唔洗死而變節督灰
問你阿爺阿嫲就知批鬥有幾恐怖

政府目標
兩敗俱傷，坐享其成

跌入圈套

畫面唔靚

冷處理
佢地收錢做野
夠鐘走人
咪睇下佢地出得幾多次嚕

政府鬥人民都仲有規矩要跟 資源都有限
人民鬥人民係無規矩 資源都係無限
你唔知邊個係友邊個係敵

真正攬炒

藍絲係紅衛兵

林病>>黑警>>黑社會

如果用曬力打黑 condom 仔就可能甩到身

其實唔好逃避啦，鄉黑同黑警一樣，係抗爭必須面對既

怕殺人
我怕我要殺人落唔到手
夠喇夠喇打死人喇

革命不是請客吃飯

斯你老母

你意思係我哋唔夠人打？

黑警=民?偷換概念
any肥,唔怕民鬥民,係唔想民鬥民.
少個敵人=多個朋友.

唔好咁老定，而家有咩冇可能

問題係有咩必要噉做？人地爛命一條重有政府保佢。反而我哋會虛耗好多資源同精力對付佢哋。
應該敵進我退，你出嚟周街打人，我就返屋企瞓陣，等班人睇吓邊個有份搞亂香港

打機清怪,你可以吸經驗升level,加血加power,
但現實既清只會不停扣血and扣血呀,聰明仔.
扣到你打唔到大佬為止呀.

劉先生講過一句說話
民粹抗共定民主抗共
自衛冇問題
但對方背後有警(軍)有權幫拖，完事後警同權都可以輕鬆抽身。
所以無可奈何只能自衛，沒辦法主動進攻。

根本就係人講民鬥民班child登仔又跟住講民鬥民，好撚心你地用下個撚屎腦啦，班鄉黑建制係歸順咗政權嘅敵人，佢地只係無裝備無法定特權嘅狗，邊撚到係民呀？

因為現實係要爭取更多的人民支持我哋，
人民鬥人民係相反，
結越打越死。
除非好似共產黨敢，
有能力將所有提出反對的人解決，
如果唔係問題一直唔會解決。

諗下咁樣對林鄭 中共 有微毫影響？無
對我地 愈來愈多手足受傷

一會失焦，二打唔贏

打藍絲唔會增加政府嘅管治成本
反而我哋可能會損兵折將
但對家打到嚟又唔可以唔打

你諗多咗
文革當年鬥撚死晒啲「親外國」、「知識份子」、「資本主義派」嘅人，無嘢好鬥就開始鬥自己睇唔順眼嘅人，鬥撚死埋自己老豆老母、國家主席、識字嘅都鬥死晒

人性你釋放咗就可以好撚癲
唔好睇小啲生番

歷史睇係會完全out focus. 之後因為大家都係平民，輿論會好差
因為大家係對等
你對黑警都話佢地係政權最後一幅牆

你睇下文革，毛魔點維穩
民鬥民維穩政策之一來

唔好將打黑社會正當化民鬥民
兩回事嚟

等你地打到五勞七傷先出黎收頭

政府製造激進藍絲畀你打
等你將所有心思同精力對付眼前嘅藍絲
政府就可以喺後面繼續安全執政

人類不斷重覆錯誤 而歷史係教我地避免重覆犯錯

堅守保持不退讓政策
只要受襲擊一定自保

無受傷無受害可以有幾恨
為左條命有邊個唔落重手

AGREE

狗都唔驚
驚班廢老藍絲?

打到佢地唔撚敢出黎仲好

唔好浪費力氣

只要殺一儆百，就唔會民鬥民

無裝唔係重易打咩

支那逼到全香港人都要武裝自己保護自己
到時全民勇武唔知會點呢？

我地有良知，不會民鬥民。
民鬥民衹會係中共。

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

平時我真係唔該前唔該後好好笑容，但依家同藍絲講野，我連佢祖宗十八代個老婆塊牛肺都拎出去俾狗屌啊。

解決方法:鬥死晒佢地

岩呀，點解呢個正苦得寸進呎就係因為港豬平時忍開，同樣道理，呢一刻我地忍呢班黑社會即係助長佢地既氣焰，同呢班禽獸冇得講道理，只有拳頭比佢大佢先會怕

又想吹風

休班咪等於藍絲

唔係怕，就算1換1都唔化算
係效益問題，而且有狗到就滅團
不如等佢燒下維穩費咪幾好

利申: 尊重大家決定，兄弟爬山

有人打手足還手自衛冇問題

民鬥民可以令政府置身事外 警察無啦啦可以黎攞光環 國際輿論入面呢場運動最後變咗民眾內戰 政府負責袖手旁觀 唔再關政權事 我地既對立面變咗唔同政見既陣營 而並非政府

簡單講其實就係想"鷸蚌相爭"漁人得利

我地善良嘛

拒地甘邪惡

智慧好重要

未鬥大部份都係嘴炮
開始群鬥就唔同

agger 人地玩民鬥 係1st hon 畢業

民->民->政權
定民->政權 容易d?

共產黨最想見到嘅嘢

狗就得30000隻
民你要鬥贏幾多？

老實講
群眾鬥群眾冇得避
黑警係人民，但黑警同樣屬於共產黨。
黑社會同藍絲係人民，但另一方面都係under 共產黨。
對付佢地一樣係對準政權。打擊政權嘅爪牙唔通就唔係對準政權？
國際戰線同對外文宣謹慎啲應該問題不大

總之要小心
我地需要嘅係自衛
而唔係主動出擊
佢地攻過嚟真係冇可能唔還手

人與人之間會失去互信，長期互相猜忌，長遠會對社會造成咩影響？請睇大陸：禮崩樂壞、道德淪喪，特别係極權之下，人為生存會不擇手段，永遠無可能團結，絕對成唔到大事。所以我地内部先至要堅持不指責、不割蓆、不篤灰。

我咁樣睇：
民鬥民係毛澤東用先，致在激起佢班支持者黎搞9佢唔like嘅人

但劉少奇衰在個人比較正常，畀人鬥唔反擊
咪畀人鬥撚死囉

所以支那搞成咁，係因為好人畀人鬥唔q反擊。

你本身打3萬人，而家再多十萬

之前打到人食人架

有道理，
佢消耗緊你。

用香港人力量消滅香港

咁難明？

殺人好殘忍不了 唱下歌仔等皇天擊殺3萬隻曱甴好過

我諗人民内鬥真係中國歷史傳統嚟，但係直接用國家機器發動到咁淋漓盡致，老毛真係第一人。

繼續斯文啦

到你俾人打果陣唔好問點解無手足幫你

就係你呢啲心態 個撚個都斯文 俾人打唔撚敢還拖 只會一直俾人打

唔可怕架

有中國低劣人口 先有中國共產黨

佢地係禍根黎

其實大家真係記住呢樣野

佢地先係中國既禍根

左膠

係 但諗諗 會唔會係當年知青太左膠所以慘敗

我地唔可以學佢地咁撚左膠

點等於呀?
休班唔可以拘捕你呀?
藍絲可以拘捕你咩?
有本事你挑低曬啲黑警先再挑藍絲,得唔得?

一定要夠多人同埋團結

文宣！香港民族主義！其實好多人都唔知香港依家真實情況！很多地盤佬都係知道真相之後都好心痛 同理性！

黑警係代政府

休班唔可以？你問下bu學生會長
藍絲篤灰都係常事，甚至斬人

第一 佢地係垃圾 死左都有大把
我地手足寶貴啲
第二 打死左佢都幫唔到抗爭
第三 睇返中共歷史 民鬥民只會 鷸蚌相爭漁人得利

中共善用呢招 當佢地利用班垃圾打我地手足
班中立/淺黃/藍就會覺得個社會好柒亂
到時佢再出手兩邊一齊拉 佢就做拎盡民意

當年知識份子佔太少數
我地算好好多

你睇下文革就知有咩可怕

怕前怕後，點做大事？
唔係驚多左個敵人，係要對方驚做我地敵人呀！醒未？
用盡一切力量/手法，打敗/消滅敵人，
唔係諗，依樣得唔得，果樣得唔得

咪革多次，其實毛澤東革得幾成功，
不過今次比人批鬥既就會係高官同POPO

政府咪最開心，無人理佢

師兄你不如讀多啲歷史先

休班可以拘捕你,
藍絲唔可以拘捕你,
呢個就係分別,明白嗎?

藍絲同黑警一樣會殺人，721到今日都唔明？